如果呀朗無做到雞姦疑犯,可以再有幾高成就?

如題

除左未殺人，重案都犯晒
連製毒都試過